唔好俾狗夾呀 ［炮台山 —> 銅鑼灣 <— 灣仔］

721
721
721
721
721